香港? more like 腥港

仲有幾多人以為呢個地方是香的?
臭撚到on99

香港ge香有爹左ge含意
已被中共港共搞死

屌你路眉
個地方比人搞臭都算
啲人跟住一齊臭
無撚野講

我都係臭人一個

純正腥港人